！！！文宣組幫手！！！ 整停後晚曼城傑志場波

下半場約75分鐘左右(timing 係仲有15分鐘完場，唔好掃啲真金白銀買咗飛嘅球迷興，仲有熱身賽only，果段時間應該曼城出啲後備踢)，攞BANNER 要英文嘅，幾個又好幾十個都好，攞到落球場中間，至在俾外國體育媒體影到，因為英國啲小報要跟呢場波嘅，一定上撚到國際，仲有曼城領隊哥迪奧拿係支持加薩隆尼坦脫西班牙獨立，記得搵人走去佢隔離舉banner，外國實連埋佢一齊講！大家幫手推！

push

Pish

pish

Push

唔好咁on9 呢場波全世界轉播
你整停，只會比政府反擊！

唔試下衝入球場拉橫額？

唔建議

為何?

我怕最城唔嚟

推

可以做 冇咩問題

宜家草木皆兵，有人錄段野係wtsapp 瘋傳下有黑底去球場無差別xx，場波就會取消

Pusg

大好機會，一定要利用。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

on9 整停咪即係話出嚟攞住個banner行幾分鐘，鏡頭影完咪走囉，即係啲裸女出嚟跑球場，仲要解得幾detail呀

多一重意義係曼城領隊哥迪奧拿都係撐自己地方脫離西班牙獨立，唔係要佢支持，係外媒寫單野嘅時候，多數會相提並論，利申，曼聯迷，日日煲一輪英國小報，thesun, mirror, dailymail 等，加埋呢啲小報有晒twitter

今日嘅呢篇野，自己上網搵，上撚咗頭條，只不過係話大陸球迷話曼城球員寸，都可以上頭條，thesun dailymail 都登晒

自己諗

大家幫手推，P牌仔，推文好撚難！

.

去哥帥酒店，搵佢解釋，加泰人容易明